229旺角衝突導致115手足被捕

【旺角警民衝突115人被捕 遇襲警一度拔槍戒備】

警方拘捕115人，涉嫌與昨晚8.31事件半周年在太子及旺角一帶的警民衝突有關。

警方說，被捕人士介乎15至54歲，涉嫌非法集結、藏有攻擊性武器、藏有工具可作非法用途、縱火、襲警、阻礙警務人員執行職務等；案件分別由旺角警區刑事調查隊及西九龍總區刑事部跟進。

警方較早前說，一名男警在彌敦道與奶路臣街交界被多人以磚頭、石頭、竹枝等襲擊，在生命安全受嚴重威脅下，警員拔槍戒備。他頭、手及腳受傷。另一名男警就在豉油街及西洋菜南街交界被人以磚頭襲擊，手部受傷，兩人均被送往明愛醫院治理。

Source：
可以既話，請入去幫RTHK禁Like，然後再幫手足留言禁Like + 留言
藍屍既留言可以唔使理，廢事幫班藍蛆推高留言

個人意見：
尋日最早係太子黨鐵站悼念831死難者既民眾約有三百人
之後7點班狗拎胡椒噴記者，然後衝突發生、傘陣、邊走邊設RB邊退
最終300個手足裡面，有115個手足被捕，結算約1/3被咬

7點發生衝突後，8點時班狗已經三面包圍
無論太子方向定尖沙嘴方向都充斥著狗車
而狗在外圈亦佈滿重防，甚至連區外都佈滿重兵
遠至北區、將軍澳亦都有狗到處查後生

有些人可能認真這是因為昨晚人數不夠，和理非唔夠，先會導致傷亡慘重
但我持相反意見，經過半年時間，狗既沸水戰術已經越黎越熟練
包圍網的形成速度極快，舊有便衣滲透戰術亦唔使講
加上狗會在外圍用狗車作機動突襲，哨、後來的支援者、熱區的撤退者既風險都非常大
即使昨夜人數增加十倍，如果抗爭者戰術唔改，被咬人數亦只會增加十倍
狗正在進步，而我們卻在原地踏步

昨天久違的抗爭帶來一個警訊：
就是傘陣、現有RB（沒有鐵馬）的效用真的有限
沒有目標、沒有戰術的主導性、不能帶給狗隻傷亡、只因情緒而行動

這些都是我們需要刻服的問題
如果沒有新方式、應對方法
繼續沿用舊有的抗爭手段就只是不斷消耗手足

有撚100個咁多咩

大家睇到可唔可以入嚟幫手推

【抵制TVB週日任】TVB最大戰略伙伴 - HKBN香港寬頻 (1 Mar)

其實真係唔知

跟尾狗、區外逮捕已經盛行多年
我認為拉100個絕對有可能發生